醫管局：不認同醫護發布「安心出行」失實資訊 籲免誤導市民

【星島日報報道】醫院管理局發言人重申，絕不認同部分醫護人員發布「安心出行」應用程式的失實資訊。

醫管局就部分醫護人員發布「安心出行」應用程式的失實資訊發聲明，指局方作為公共醫療機構，一直鼓勵市民在不同層面同心抗疫。防止病毒傳播及追蹤確診病人的接觸者，是抗疫工作中的重要環節，醫管局一直切實執行相關措施，亦鼓勵市民、病人及醫護人員作出配合。

醫管局相信，在保障私隱的大前提下，市民透過「安心出行」應用程式自行記錄出入公共場所的資料，有助防止病毒傳播及進行接觸追蹤，市民亦可透過有關記錄得知相關風險。醫管局絕不認同部分醫護人員發布「安心出行」應用程式的失實資訊，呼籲有關醫護人員停止發布有關資訊，以免誤導市民。

醫護講咗乜嘢

醫管局班仆街咁大反應?

乜都無講
打稻草人啫
即係醫護係政府下一個玩具

佢唔講我都唔知班醫護講左乜

不過醫管局反對得咁就一定係班醫護做左啱的野了

又要洗幾億請律師搞鳩醫護

搞掂咗司法同公務員同港台，醫護邊會無份

寫標題嗰個係咪唔識中文

可能係講咗真話

咁你快d解釋點樣防止傳播呀, 你當隻app係防毒呀

問星島日報

即係一定有嘢

不認同醫管局發布「安心出行」失實資訊 籲免誤導市民

絕不認同醫管局發布「安心出行」應用程式的失實資訊。

呼籲醫管局停止發布有關資訊，以免誤導市民。

教師定醫護先真係話唔埋
不過都係遲早嘅問題